最討厭既主角類型

有咩類型既主角你係一見到就即刻唔睇？
大愛左膠聖母病型主角
超能力級遲鈍型男主角
拖後腳擺設送頭型女主角
賣身加貼大床超神型女主角
偽邪惡真正義型主角
長不大中二型男主角
平等主義後宮均愛型男主角
懦弱逃避型男主角

有時睇動漫就係因為主角太討人厭而唔睇..
印象中有 蘿球社男主角 甲鐵城男主角 加速世界既男女主角, 好多都唔記得啦..因為好多真係睇一集已經頂唔順

半魔 雜種

不過有啲後面開始變勁 例如史上最強弟子兼一 動畫版真係好正 不過無繼續出

兼一有問題咩？前期廢左D啫

最討厭係處理感情方面廢既男主

最鍾意既男主係當麻同一方通行

咯記得打埋 優柔寡斷型男主角

re0男豬角

我最討厭既係幾廿歲仲睇埋d卡通公仔既死毒撚😖😵

中二自以為是男主

多謝你既意見
從毒撚身上贏取微不足道優越感既廢材

承認自己係包裝主義嘅毒瘤

廢柴型男主
EVA男主同小早川瀨那個種

幾廿歲有樓有老婆 鐵飯碗既 毒撚 （?）呢

入題 成日有神奇制遇既男主
同埋父幹男主

瀨那跑得咁快邊係廢柴
佢係冇乜自信姐

遲鈍到有成炸後宮果啲

卡博雷同英格呢?

reo男主
冇料廢柴厹型

吹寄同mk風應該放正中間

應該擺晒全部妹妹落去愛情果度

最憎就唔諗出，不過近排煲返火影，覺得鳴人真係好9煩，成日喺度用堅定既嘴炮，但係根本係喺度空口說白話，睇完成本書我都唔撚明佢究竟可以點樣真正斬斷仇恨嘅連鎖，杜絕往後戰爭嘅發生，根本就係一個理想主義者，真心唔明點解長門同勁多反派可以就咁樣比佢說服到

密密麻麻
過萬隻係對當麻有感情wor

yes
所以咪話要放晒落去

路飛，一世都係on9仔

見到係刺蝟頭其實已經唔想睇

賢 者 之 孫

我最鐘意球磨川果類既主角

最撚憎路飛呢類不顧大局亂尻當有趣型

咁即係悟空都憎？

悟空冇佢咁尻屎
最多比左粒仙豆比斯路

老公

廢主後宮型

雷姆 臭雞

家庭教師果種

明明係癈柴 無啦啦天降神力 變勁

嗚人依種大愛真係好撚煩 打下人都講大愛

仲有其他E呀ching
eg: 一個比狗屌既EMT

屌你 悟空打對手都係殺死對方為主
路飛話打鳩你就打鳩你
嗚人真係煩撚到 比人殺埋師傅 同伴都要大愛

悟空邊係不顧大局
地球得佢有能力守護 對手次次都想破壞地球

冇睇過超 其他睇曬

悟空推自己個仔出去比斯路打算唔算不顧大局
果陣悟飯都未必一定會變超2

個時專登想做比悟飯做主角

無自知之明
明知死都要去
侍住自己有主角光環乜都攬上身

悟空都好任性, 打鬥樂趣排第一
不過人地靠一個人保住地球..點任性都唔過分

理想主義者/聖母(偽善)型男主角，令個角色太過離地，用自己主觀角度去批判別人 eg上條當麻、柯南、樞木朱雀
主角威能太強 eg基拉大和，桐人
衰衝動無腦 eg嘉美尤、真飛鳥